如果35+成功 到時請泛民做大主席欽點泛民做所有委員會主席

制度有得玩，唔係唔玩呀

唔該泛民利用制度報仇

有咩玩

炒左班保安先la